【借鏡】【討論】其實可唔可以咁？

可唔可以好似Winter on Fire咁
起一個城寨咁既地方出黎
同時又好似而家咁不斷發夢
可以集氣、三罷、佔領、Noise於一身
小弟不才，但我覺得咁樣最容易凝聚大家既力量
同路人起埋一齊就最大力量
又唔使怕大家出完一次唔會再出
我都唔知
但我好想嬴，好想發一個好夢，笑住咁起返身

心理關口未過, 攻擊能力不足, 死守只會被一網打盡。

佢地一開始都係俾人打到穿哂頭
最後再返返去起城寨
有唔同團體去義教，急救，供應日常飲食等等

大家入黎討論下

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

AGGER

係, 不過係因為太多人比人打死佢地先殺返轉頭

當佢地可以殺返轉頭, 先守到城

而家嘅我地無可能

死係後期出軍隊用真槍先死
一開頭係無人死，淨係好似黑警咁狂打頭
仲有就係摧毀急救大樓